[又打山埃軍師一巴] 伊朗示威者衝擊office, 侵侵都冇屌鳩班示威者, 仲叫殺人政權唔好亂黎, 話睇撚實佢地一舉一動

唔知邊班唔好做(山埃)軍師話搞衝擊會輸美國戰線既呢?

人哋抗爭唔會畏首畏尾

香港：

巴打心水清

通常果d弱智仔都block一個靠革命建立嘅國家點會返呢d野（除咗支那國

秒